點解攬炒巴唔攬炒快手？

掛住內鬥唔記得send email?

見到財經台班奶共狗賺咁多，最好攬炒班冚家鏟就岩啦！

今日唔wing?

上筆眾籌未洗晒

攬炒緊GME

收左錢唔做野

weekend先wing

分分鐘佢攞埋堆錢去買快手啦

人哋要搵經費啊

升到3百幾攬炒巴廢到

推行動post

拉

未打腎上腺素 等填

中共唔叫停咪照上囉， 中共叫停螞蟻螞蟻咪停囉， 攬炒巴只有支持中共先叫停到螞蟻

屌那星 我準備好哂email acc 點知條撚樣掛住煎餃子

攬炒巴快手啦屌

你咪當我地廸哥流嫁啦，聽日收市$30！

要經費黎學煎餃子？

煎濃少少洗唔洗jer住哂

笑賓哥？

佢嬲左我

why?

成日笑佢